介唔介意女女有腩

有腩=肥撚過我=肥婆

u like Michelin?

圖

我入到黎

可短期食用

後生有腩，到生仔或者中年好易變肥婆

28腰真係不了

食過差唔多身材既…
後尾減咗
諗返起特登捉佢對住塊鏡後人

佢又要怕羞
佢一邊叫又要一邊遮，仲要一邊撐住…

個波係會細少少，但揸上手唔太覺
有試過差唔多平既就會明
第樣我唔敢講，但對我自己都有d信心
所以無冷感呢個問題

兩個我都真心
分別行咗幾年
唔敢玩女，驚玩出人命
聽講有報應
唔係現眼報過隻

有腩仔先正 一路屌一路睇住對波同腩

點會無，同居

成日出街搭車見到d男既拖住條女
條女企係我對面，條仔唔知咩心態，係要企中間

我心諗仲條女又唔係特別靚

要望我出尖沙咀銅鑼灣望到夠啦

D仔真少家到

咁就唔好拖出黎啦

問題係我企係到好地地，條女自己行埋黎
唔通我走開，同擰開咩

不過有腩至少要C cup先平衡

超過26腰, 一律唔當係女人

伯母算唔算女人

有腩冇波

其實唔係囉
睇比例啫

而且，其實到最後，overall外貌性格價值觀等等都夾，唔好話少少腩，大大個腩都冇問題。

咸魚青菜各有所好姐

我望條女之前我係禁緊手機既
跟住我抬頭望到佢，見佢望緊我
我再掃一掃佢隔離條仔，條仔望望我，
又望返佢條女
然後就攝係中間了
不過費事惹麻煩，我即刻低頭禁手機
同埋果下都幾尷尬

肯俾我搣嘅就可以

B 就 B C 就 C
無就無
語言偽術呃你你又信佢有 C

介意無女多啲

原本少少腩ok 識左我之後越食越肥
點先可以令佢減肥

我都開始睇唔過自己有腩 褲要著L size 啲脂肪肥曬係個腩到 但體重52kg
報左gym做緊 希望增肌減脂
但係男朋友覺得我唔洗減 有個肚腩仔仲好
我就唔想有肚腩仔

有feel既話
有乜所謂喎

男朋友鍾意就得啦

158cm比盡幾多磅？
有波黎計

幾高

28吋得b肯定係大肥婆

我都有腩但體重都係少過45kg 我會努力做尖架啦好驚比人嫌棄

其實大家留意返
女性脂肪相對男性係比較少積聚肚腩
所以著衫都見到應該係大肥婆

你係咪調轉咗
應該女先有腩喎

點解你知佢老母幾多腰

企中間有咩問題
如果搭巴士咁唔穩定
佢條女撞到你或者你撞到佢條女都唔好啦
保護自己女朋友都要比你話

勁撚多都係咁

可以玩腩交又可以食美極，that’s a good

30樓下is ok, 利申36

你話瘦底果種就話姐
肥人果種...唉

唔會介意

負皮嘅人應該無試過放工返屋企沖完涼攬住老婆搣腩嘅感覺

人地可能想條仔take care佢，又或者條仔發現你個樣好猥瑣呢，條女唔係你嘅關你鳩事咩！

唔著衫嗰陣咪ok囉
著衫嗰陣就唔ok 點睇都肥

連登仔最鐘意骨撞骨

審美觀係一棚骨加兩個木瓜喺心口 = 完美身材

呢啲兩個都好正，視乎當日心情。屌咪撚講咁多啦，最後咪又係無得食

屌你老母
聽你啲口吻都知係啲目中無人 自以為自己啱晒嘅人

屌你又講得岩喎，我望緊手機，有人行埋黎，下意識抬頭望下，戴撚住個罩，你都睇撚到我個樣

我連條女咩樣我都唔撚知

你真係好撚勁啊，駛唔駛俾個like你
笑鳩死我

喺香港就算有右邊個腩，分分鐘個波得左邊個size

你估人哋貪你靚仔咩柒頭
俾我見到啲毒撚濕鳩 我都企中間隔一隔
費事陣臭除嘢埋嚟

你話係咪係囉
話我目中無人，自以為自己岩哂

結論:你咪一樣以為自己岩哂？五十步笑百步

得啦得啦，威啦

講野又無point

巨乳

中間

係就係有臭除，不過係佢條仔
搞到我要雙手抱胸擋一擋

個主角唔係你啊嘛？勿相認

你覺得人哋咁做好傷害你 定你覺得條女對你有意思條仔阻住你呀 話你猥瑣就嬲爆爆 你啲眼神猥瑣唔得嘅 你唔係真係覺得自己好靚仔呀 毒撚真係可怕

可能係我企中間隔一隔呀
俾我隔個毒撚唔會咁橋又係你呀？

Sor囉，得未

你都係想借住踩我黎提高自信啫，幫唔幫到你？

鄭若驊 aka源奶光

唔係咁橋啊？
印象中條仔好撚矮，同條女差唔多高，仲要矮我至少半個頭

右邊篠崎愛

係呀 你咪個米九毒撚囉

唔好大過我果個就得

樣靚咪無問題

你話係咪係？囉？

我唔會好似d黑警咁，俾人講兩句毅進仔，就狗衝去認

有左邊個size已經偷笑

得啦明啦 米九毒撚
黑警狗唔狗衝認 佢事實都係毅進仔 無分別

瘤主自己都無腩再講啦
想要無腩女都要你本人親得起先得架

最盡真係28

粗過28車鈦幾大波傳教士個陣都會見到兩三層肥膏堆疊 即刻軟

同你個名差唔多

咪就係事實所以，黑狗咪緊火囉

唔係事實既野，我做咩要緊火？

少腩OK

左邊啦

中間邊叫腩
坐低 或者訓低變左3層果d先叫腩wor

就係見你猥瑣毒撚 所以隔一隔你
你係唔需要緊火 但都係事實

最好係少姐爛砌

男上訓低果時*

得啦得啦

好撚粗喎

腩幾大 波幾大
化學泥講 叫相對豐度

冇計 未見過人好似你咁樣衰
賊眉賊眼咁嘅樣
點知你會對我條女做咩

你想要張學友定係梁家輝？

52kg唔止肚腩仔啦

28 真係算好粗喇喎，可能係骨架大未必係好肥嘅
不過骨架大嘅我都麻麻地

所以點解咁多肥婆著露腰
女性較多係大腿胸腰
男性較集中腹
睇黎普遍人都有誤解

笑死

點解條女咁多仔…

唔好同我講咁多個ac都係同一個人

你地成班玩緊幾p

定成班都係兵黎架咋

52kg好肥咩？

我都係咁覺得
樓主港女咁諗多咗

女人夠有Apple shape啦
你知唔知你講緊乜架

貼d有波靚女出黎
就令人覺得有腩就係ok

實際上靚女有幾多個

相對呀
女性比男性少
夠有女人地中海啦
咁係咪男人多好撚多呀屌

骨架細過人但膘圍同正常男人差唔多。

我聽個講法係女性嚟m
如果飲得食得生冷野多就宮寒
所以個肚就會多d脂肪去保護子宮

你上lecture
普遍都簡單講
男係蘋果
女係梨

覺得要睇埋幾高
如果168高28吋都可能接受到
矮過165仲28真係成個冬瓜咁

有少腩好QQ喎

唔介意，因為肥婆多數缺點唔係身材，後天可以努力，而係性格

未屌個女先會鍾意瘦

2425腰都有腩

生理學上，某程度上佢講得啱，男性脂肪比例會集中多啲係肚，女性會比較多係胸同Pat

但唔係必然，只係大方向係咁。

根本個撚個都唔同標準

呢 d post 成日都係一班講百國語言嘅人喺度互屌咁

屌佢老味，好耐之前識條女，細波大腩好醜怪

秒咗佢

咁都叫腹肌？
脂肪多到呢

瘦底有腩唔介意

而且女性小腹大啲係正常，要保護子宮

一定有，可能有C

增肌啦仲增肥
Strong is not a choice

你都唔閪識，識𨳒一定係𨳒肥婆閪，𨳒完返唔到箭頭

你真係未見過有腩嘅女

本身普通但同左男朋友一齊肥左好多
個腩越黎越大成日俾佢搣住黎問係咩黎
佢會話我唔係要減肥咩同時係咁質我食野
好彩嘅係都有d波唔係肚腩大過波
而家有努力節食下同做運動
希望可以快d fing甩個腩但唔好減波
男朋友你等我呀唔好唔要我

第三個波

咩都試下吖嘛，隨時我𨳒左十個肥妹嘅時候你都未必𨳒到一個正常閪

條女越嚟越肥
個身越嚟越厚

如果你如𨳒肥婆，可能你今日嘅回覆係:小弟有n個可愛肥妹女朋友仔lu

識佢果陣著xs，宜家著m碼

同佢一齊嗰陣節唔到
因為佢會瘋狂質我食野驚我唔飽
有時見到d野想食但又怕肥
佢又會話想食就食啦食完先減
所以唯有自己一個嗰陣先節食
好驚佢突然有日驚覺自己女朋友變左豬
然後唔要我

冇問題

勉強接受，但係有接受標準。
橫切面睇，腩最突出點距離不可超過波突出距離的1/4。

如果可以夾撚死一隻蚊
我接受唔到

右邊咁都算腩

睇樣

BELLE MA果種腩?

有有圖睇 實際幾粗

必須要有
女女依排減左，好唔開心

一開始唔介意，但耐左發覺揸肚仲大過波就無咩feel

係咪肥到似蘋果咋
btw咩人都有
女性係梨多

渣㗎

肚腩事小 冇波事大